一聽到啲人打字好大聲就好炆

撻撻聲大大力打落個keyboard度 聽到都燥

d人喺liba會打到檯震

一齊嘈囉, 用機械KEYBOARD

Sor9 青軸打字係最撚爽

呢家興返機械式keyboard 仲煩

下下都用力挫落去 痴鳩線

電競個啲?

最鍾意聽打字聲

on9?

打字細細聲 大大力拍個enter制仲on9

傻鳩
機械軸一出個陣唔係for打機
講緊IBM年代已經用緊

sor 唔熟呢方面

電你老母

佢地至在打撚爆個keyboard

岩岩有個同事就係咁

對唔字

利申：我個青軸千𨳊幾蚊架

淨係敢喺連登出post唔敢直接同同事講

啲仆街扮忙嘛

只要係機械 個聲都會吵好多
早排一換紅軸都嚇一跳 但真係好好打
至於過d用notebook鍵盤都大大聲既就食撚屎啦

專登開YouTube聽人打字嘅聲